CCTVB開始玩「魚蛋論」

收到風CCTVB要求政府以後要買哂世界盃、歐國盃同奧運播映權，再分比各大電視台播放。
擺明自己冇錢買，都唔想益有線now
我覺得奇妙同viutv可以用返以前CCTVB同亞視果招，圍標買播映權。

幫CCTBB諗埋點分法

按收視比率播

9成賽事擺無記 其他奇秒VIU TV分咗佢

正呀又有我聽好撚叻講波

冇大氣電波冇得播
奇妙

tvb撚有錢買咩